竟然連淺藍網台都畀YouTube搞

memehongkong
647K subscribers

深藍例如熱血時報咪無事

熱狗一早無用Youtube啦白痴仔，放少少片係YouTube吸下客炸。好似班柒頭咁放晒成副身家幫Google打工，跟住俾佢鍾意就黃標，鍾意就封你 account?不了

元祖本土派網台被講成深藍